有幾多人係完全冇私人空間

由細至大冇自己房 用電腦都要喺屋企人間房用

冇車 返工又冇自己位

點睇AV同打飛機？

想打飛機點算

香港地低層係咁
努力上游

以為自己開post
返工諗住終於有位放下自己野
點知都係冇位
真係好撚慘

即係你返工個位要同人共用？

Yes

買完自己嘢都唔知放邊好 俾老母見到又問點解要買

幾出奇 返shift CS counter reception 狗 就多數公用 最多有個locker 仔 比你放下個袋仔

無自己床 咁你點訓

慘

所以去旅行我都係會住酒店,唔會住青年旅社

完全明你
買完野返屋企見我拎住個袋又問我咩嚟
唔講又要話做乜咁神秘

試過瞓瞓吓覺俾老母屌醒話我亂買嘢

係我就買左細夾萬，鎖撚住哂自己d野

跟住又俾老母問有啲咩唔見得光要買夾萬

連劏房都租唔到?

Agger 啲人成日話龍床不如狗竇我完全唔覺 去到酒店先真正放鬆到

我老豆老母都係之前直頭會睇我啲信 大個左比我屌過幾次先唔睇

咪話自己有私隱，點解一定要俾你知

x2

只係想快啲買到樓

努力係唔會令你向上爬，唔好浪費人生啦

瞓咗十九年廳 小學到中四五覺得冇乜嘢
到考Dse就覺得唔掂 到而家喺廳上lecture屋企人嘈到仆街
平時做咩全屋都知
諗住以後淨係沖涼瞓覺先翻屋企

冇前景嘅努力係白費

我都一定要酒店, 總之唔可以share任何野

共產黨打到黎仲諗買樓
有幾多年可以俾你舒舒服服咁住

所以問題除左係空間度，仲有就係老母度

公屋入到醫科，萬中無一

關努力咩事
大多數低下層
係2003年至2010先買到樓
包括我

由細到大都係無自己房，試過做廳長，感同身受
依家有樓，有跑車，有7人車
過來人，事在人為，努力係唔一定成功，但唔努力一定失敗

安排下未來想係邊行發展，做好規劃

中四之前同啊嫲一間房
我既空間就只有上格床同幾個衣架
夏天開冷氣又凍到佢病
唔開又熱到我訓唔到

後來啊嫲搬去公屋住
但間房格局無變過
我既空間依然只有上格床同幾個衣架
下格床用左黎放雜物
當時我真係好憎 好撚憎屋企人
好想自己一間房 自己裝飾 舒舒服服既空間
最初如果拎多幾萬做首期已經買到3房既居屋

高中同Asso溫書做PJ寧願係學校留到比人趕先翻去
後來Asso畢業去左外國讀書留左係到做野
一個人住兩房一廳500尺連車位心理先平衡翻少少

最近同屋企人講開未來翻香港買樓問題
又講翻以前既事
佢地個代根本就唔覺得無個人空間係有問題
我發左癲咁呻 連一間房都俾唔到小朋友走去學人生仔
樓又無車又無錢又無
完全無諗過個仔仲要涯多幾十年
老豆老母比我屌到SAY SORRY話唔知我覺得咁辛苦咁唔開心
佢地根本比唔翻個開心同被尊重既童年我
講乜都無用

我就簡單啲,唔喺香港我就會好好瞓.

唔好返香港吧，等你兩老自我天生天養啦

返shift就係架啦
無私人空間

入廁所扮屙屎囉

自己供自己去外國讀書定點先

😂同女朋友訓同一張床 都真係冇咩私人空間

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

屋企人俾左第一個sem ge學費
然後我自己翻PT同考政府獎學金到我畢業
中學畢業之後我已經一邊翻PT一路翻學
出黎做野當然自己養自己唔會問佢地拎

佢地最大問題係無上進心 目光短淺
佢地有錢 係唔會諗吓有咩可以投資錢搵錢
唔諗吓點樣Upgrade自己 唔會鼓勵你只會打擊你

我女朋友係中產家庭 屋企幾個物業 幾部車
咁我翻香港時都會借佢個邊車出去拍吓拖咁
佢地知道就會叫我唔好 話撞車
就連係我女朋友父母面前都係咁講
相反女朋友屋企人會主動借比我揸
仲話可以叫我幫手將D車調車場
有錢父母個種open mind真係完全唔同
而我女朋友每次話想上我到我都好唔願意
根本唔可以一齊訓得舒服
想SEX諗都唔好諗
唔係佢爆頭就我爆頭

又試過我拎到獎學金 即刻買weekend機票翻香港比驚喜佢地
佢地唔會為你高興而見面第一句係怨你唔通知聲就翻黎

我知實有人負評我不孝又盛
但問心咁樣做父母我寧願唔生
因為我童年係未開心過